想收二手bass amp

夠係約200呎band房用，budget ~1500左右 如果想放可以留一留contact

樓主係咪一定要靚嘢？ 即係ampeg 個啲
有座不明牌子bass amp, 夠夾band用, 有冇意？

唔一定ampeg 既， 都想聲唔差先
或者可以upload d 圖上來 or 聯絡方法？

巴打有冇telegram?

Tg: nooneintheheaven

Push